男朋友叫雞..

絲打們點睇男朋友叫過雞

玩悶菊花咪食下海鮮

作為單身狗嘅我
所有感情問題都建議分手
利申:
Btw偷食只有0次同100+次 自己諗

有冇得各玩各

所以叫雞其實好平常？

由佢等佢有愛G

咁平時你男友係1定0?如果平時你1佢0
咁就冇咩所謂

點發現㗎

要了解原因，而唔係去留意結果

唔可以原諒同姑息

唔通有苦哀就可以接受？

冇話過要接受，只係指出問題會出現係因為唔留意細節。當然出現左左可以選擇點處理，但下一次展開第二段感情時要留意

拍緊叫定無拍時叫？